香港人要自强！拒絕泛民大台，同時亦要提防美國大台（如 Soloman 之流）！

岩呀

拒絕大台 但唔好因人廢言
勿盲撐盲反

强你老母咩五毛

自强？
Blocked

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

強

强

咁陳雲閪台呢？

大家起一起底拉

依個負評王嚟

强你老味

Good morning sir,

block

見撚到個强字都知你乜料啦，專業啲啦五毛話晒你都收緊人錢㗎

拉！

收皮啦五毛狗 强你老母 強啊 識唔撚識字啊

拉

早安啊傻b樓主
Blocked

分化po

Good Morning Sir